恒大info day 參加人數媲美七大

真係第一次見自資院校既info day 可以多人成咁

同教院果d小貓三四隻比 student helper 仲多過d中學生 真係收曬皮

禾含 世界第一

最後幅圖

護含

見到你喺性學系個booth度

今日做helper啊嘛😅😅

正

因為多人預自己DSE得15,6分囉

讀唔成書嘅人總比讀到書嘅多

ig

快D嚟禾地含大玩啦

一般

考唔到其他大學 先黎含大…人數緊係多啦

梗係，我今日係小巴叫咗聲含大有落，周邊啲囡全部飛曬釘

含大都係大

百屌成材變神校

J左，thx

ig?

正呀

真係幾靚女喎

渴望交配的人們